有冇啲mv係睇完之後個人好舒服

例如呢幾個mv
睇完之後好似去咗外國旅行咁樣

有冇啲av係睇完之後個人好舒服

第一段剪到宮心計咁

Jonathan Demme屌打

關咩事